今日牛年第一日 紅盤高開1000點

創造最牛嘅牛年第一日開市